如何處理海參威？

1.應該支持海參威係俄羅斯自古以來的領土去激小粉紅
定係
2.支持海參威係中國嘅推小粉紅扺制俄羅斯
好呢

Why not both